今日真係好熱。。。熱到要開冷氣

點解十二月都仲係咁熱